點樣分辨男朋友係當我係sp 定女朋友

平時出街都會拖我隻手
又會送我返屋企
又肯介紹佢啲朋友我識

最近我個好朋友同我講佢其實唔係真心鍾意我
我唔知點算好

你朋友講完 你就動搖？

做完愛會有種想踢你落床、唔理你= sp
會問你感受、攬下你 = gf

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

Gay

我要相信我男友？

會成日攬住一齊瞓㗎

嗱，通常d好朋友都係仆街

但我又唔排除你男朋友係仆街

試下完事收佢錢

都唔好信 但要扮信 睇定啲先 一句講哂 唔好放哂個心落去啦

係咪你好朋友想搶男人

點解會覺得係唔鐘意你先。。

點解仆街

我第一次拍拖

佢自己條件好我咁多

朋友咁講 我聽住先

朋友講咩就信咩
好打極有限

1個朋友講 定係 幾個朋友都一致咁講先
好大分別
仲有個朋友本身有無拍拖，會唔會出於妒忌想你分手咋（遇過有啲唔抵得就講壞話想拆散人）
同男朋友一齊既係你，你男友對你點你會feel唔到咩？

你朋友既理據係？

所以咪想搶鳩你條仔

朋友講你就信 你條仔都幾慘

正路

就算呢刻真心都唔代表下一刻係，何必咁介懷？
好好享受拍拖的樂趣，學下點同人相處，不是更好嗎？

你個好朋友想追佢

年中幾多情侶多得呢d 8婆朋友唔少